梁美芬：政治運動應見好就收 質疑有人撥火

過去兩日上水和沙田接連發生嚴重警民衝突，經民聯立法會議員梁美芬表示，經過大型示威行動後，示威者反《逃犯條例》修訂的初心已經達到，激進行動已開始令市民反感。

她又認為，政治運動應見好就收，質疑有人利用單一意見撥火，讓事件難以解決。

又袋住先?

林志偉 林鄭

盧圍沖

林奠

政府同警隊撥火

警告你地唔好再屌警察老母

五大訴求

食屎啦垃圾

警察比人打果陣你係邊ar梁美芬

邊撚到好左？

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

收聲啦 冇人想聽你講野

撥火就係白衫

見好

民建聯成日出黎貼banner成功爭取, 又唔見你地未成功就收

敵人愈唔想我地做既事...

咪係你條老鼠囉

邊忽好過?平行時空

撥火果個咪林奠同黑警

見好就收
攞彩呀？

其實佢地條底線都係咁退緊

竟然唔指責暴力
佢食撚咗屎呀？

推

多謝鼠王添柴撥火

你地唔覺佢講野淆淆地底咩

收皮啦，你會識見好就收?

你都未死 點收

喂梁美芬你含撚啦屌你老母！扮傻！

係 無指責暴力呢下好出奇
點都要屌下示威者佢地嘅日常活動黎架喎

5大訴求一樣都未做到點收?

過去兩日上水和沙田接連發生嚴重警民衝突，經民聯立法會議員梁美芬表示，經過大型示威行動後，示威者反《逃犯條例》修訂的初心已經達到，激進行動已開始令市民反感。

真係開始反感你又點會講埋出黎提我地
唔通真係咁好心幫我地諗埋民意逆轉問題

收你老母

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

咪就係你閪婆係到愈撥愈行囉

咪政府撥火

佢地好多成功爭取都係事後孔明，點會明爭取既意思呀？

自己落沙田講啦

成個政府自己撥緊火

期待有朝一日喺大型垃圾桶見到鼠王

平行時空

你咪撥緊火

林奠撩起火頭，警察撥火，建制派淋火水

鼠王芬又出嚟撥火

你呢段話咪潑緊火囉on9

邊到有好過

反佢老母個感
鼠王芬收皮啦

幾時有見好過

撥火嗰個咪你囉

即係未見好唔洗收？
老鼠而家煽動顛覆國家

好係邊

有好過?

見好就收？
邊撚度有好過？
建制呢班真係垃圾黎

收？乜都未爭取到收你老母

唔洗懷疑啦係唔係呀
封路唔比人走打9人
行私刑
濫用武力

仲潑得唔夠多?

咪你囉

老老實實616二百萬人行
沿途都係得幾隻狗 開路告士打道都照開
尋日條源禾路唔知有乜好緊張
咪照比人行囉
由啲人行 行撚到終點照散喇
係要岀棍岀椒懶撚哂型咁
講真你班狗咪撚岀嚟 比啲遊行義工安排人行
包保乜事都無

你地咪撥緊
火上加油添呀黑警

撥火果個叫林鄭

見好 好係邊 七大 五大訴求 邊樣達成左
呢Ð賣港人 等天收佢全家

又好過咩？

見到好？

老鼠芬咪就係有份撥火嘅其中一個

18區做滅鼠行動可以提升民意

你返去同共產黨講啦八婆

你含撚啦！屌你老母！扮傻！

收你老母啊

你班冚家鏟保皇狗幾時試過見好就收?

幾時見到好

好？邊度好？乜都未撚爭取到
宜家連和理非遊行完解唔解散到都成問題
點撚樣叫見好即收？

真 200萬一隻狗都唔見 全部遊完收工
屌你妹你一落狗即刻大獲
宜家搞到翻唔到轉頭

咪就係你哋啲建制同共狗囉

撥火個個咪政府囉

達到d咩 五個訴求一個都冇達到

收皮啦
五大訴求，缺一不可啊我屌你老母

梁美芬：不了

"見好"佢都講得出

我冇見到有“好”

垃圾

Dllm 又唔見你班保皇狗喺立法會見好就收？ 收皮啦

撥火都係警察撥

好你老母

見好就收???
咩都爭取唔到就收???
屌你老母啦 垃圾老鼠芬

你見好就收啦梁美芬
成日衝出黎抽水
你唔出聲冇人當你啞

are you sure? d 市民 = 你d公公婆婆？

梁美芬你依家咪撥緊火囉

你都痴撚線，好你老母，我地乜撚都未爭取到，收？收你皮就得，有撚排同你玩呀仆街

咪住先!
以梁美芬個定位有警察受傷點會唔撥火
佢叫大家見好就收, 即係默認大家條路係正確喎

OK

好左先講

佢係咪講緊葉劉姐姐
次次民氣開始失就叫妹妹出嚟做嘢
擺到明搧風點火

冇見過好，即係叫我地唔好收，多謝梁美芬支持

佢咪其中一位

比人揸住春袋仲叫人袋住先？食撚屎啦

你下屆真係準備收，做到咁仲想再做？講野九唔搭八，不斷質疑其他人唔係中國人，你係鼓吹緊其他人加入外國勢力定想搞分裂？？

希望我國政府能夠詳細審查此人背景，清除反革命份子

我只見到市民對警隊越黎越反感

全部走哂 無目標就散喇
係要自己攞嚟柒
港島個班真係醒好多

邊撚度好左！
收你老母！

收埋你就啱
你小心d人學外國人 扔鳩你呢啲垃圾議員落垃圾桶

你係立法會唔撚見好就收?

撥火果堆咪有你呢條臭八婆份囉

好？依家邊撚度好啊
義士呢？訴求呢？
你地班狗打到人仆街唔洗出黎負責啊屌你老母鼠王芬
依家真係收你老味啊
我地嘅訴求缺一不可！依個係基本！
其他慢慢清算你地啊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 7月21 金鐘升級 兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不分裂

激進行動已開始令市民反感

講緊克警？

有冇人答左收到D咩 屌你老母

你都未撚死咁都叫見好？？

依加仲輸緊5大訴求一個都冇點收貨

佢自己就好，大家唔好

你地民建聯有見好就收過咩?

捉緊老鼠

訴求一樣都無回應到喎

梁美芬應該有份。

宜加撥火嗰個好似係你喎鼠王

見到你個閪樣市民仲反感la政棍

咪撚再係到吠 就離巴士都拒戴

五大訴求一樣都冇，初心達到？？

初心已經達到?撤回好撚難講?
日日當市民白癡達乜撚野初心?

邊忽好？

撥火個位好似叫蔣麗芸

撥火o個個咪係你囉

咪就係你班狗官、黑警撥緊火囉屌你老母！

我屌你老母啦老鼠芬

乜嘢叫見好就收，咁同鳩做有咩分別，係達到目的先會收

啱呀 係有人撥火呀
咪就係班狗囉 仲有狗官同埋你地呢班建制狗

咪你條閪婆囉

林鄭龜縮行動見好就收啦

五大訴求

決一不可

淫賤聯，準備好同克警同777一齊落地獄啦

佢見報率真係幾高下
講緊近排

有人撥火
話緊妳自己呀老鼠芬

手快快 缺

咩叫見好就收 我地依家爭取到d乜野？

你班垃圾仲存在 已經係撥火啦

黑警暴力行為令市民反感?

錢就可以袋住先 呢家野冇呢枝歌仔唱 冇得傾

ok但未見好

撥你老母你就真係要收啦

問下沙田街坊係咩人撥火

好在邊到？

即係方向正確 對家驚了

見好？邊撚度好過？五項訴求一樣都實現唔到，撥火咪就係妳依啲仆街囉！

啱呀但我見唔到好
五大訴求一個都冇應承

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

我真係好憎梁美芬

邊忽好

如何應對三毛帶風向

再加親中派

見好收？ 邊到有見好 所有訴求冇回應過

佢咪出嚟潑囉

on9 無一樣爭取到

個file名改改啲日月年時分秒呀喂

你睇下警犬撥火撥得幾行？快啲表揚下佢哋丫嘛

邊到有好過呀屌你老母

之前果D小兒科野
想大鳩市民 咪屈你地暴力
點知可能而家黎真 咪淆到仆街
呢個故事教訓 下下迫到咁盡
物極必反

有雙普選咪見好就收

收左之後呢? 然後林鄭就繼續推惡法, 繼續告市民參與暴動..

吱吱你傻姐, 但唔係全世界都係傻架...

屌你老味建制派唔使選啦

下個到你

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

我見唔到好呀！！！

當日你斑仆街唔係有份潑火水, 會有今日嘅境況?

初你老母，一樣訴求都無做呀

點解黃絲打人會影響到佢地選情

呢班人仲未識驚

老鼠芬夠彊就行出黎講多次
睇下會唔會又俾人屌到開花

加獨立調查委員會咪見好就收

你班建制狗含家死撚哂咪收囉

老鼠芬點解仲未死

撥火果個咪係你囉on9

返去滅鼠啦你

咪就係你班仆街

好喺邊？

仆妳個街，見好就收
有咩好過

政治問題就要用政制解決，乜嘢叫「見好就收」? 市民幾時有「好」過? 市民就係冇好過才官迫民反，政府係將政治問題用警察解決，亦即係用暴力解決！

關你鳩事咩鼠王芬
你由day1已經講令人反感啦

林奠初心已達成，立即撒回惡法

邊度有見過好

去捉撚返啲老鼠先講啦屌你

咪就係你班建制派同林鄭囉

見好就收
姐係叫大家未收得住

屌你老母
要解散埋呢個垃圾議會同政府
香港人要記住
103萬人上街港共照推親中派照護航
如果呢個議會係代表人民嘅一早就應該收呢條bill皮
洗撚搞到而家咁

幾時整個撐警議員列表等市民支持下佢地
貼晒係各大連儂牆

有咩收?

有啲人讀狗屎法律

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

梁美芬你都有份

好條撚? 幾時好過

呢啲冇個人政治意志既狗奴才越縮而唔係繼續大聲譴責
就越證明對面係虛怯
更加唔可以"見好就收"

屌你鼠王芬，仲出黎撥火

五大訴求一個都冇答應過啊
乜撚野見好就收？

收？你就收

宜家解決咗啦咩？
梁美芬幾時叫林鄭跳橋唔好阻住政府運作

真係dllm 又唔見政府見好就收

收皮啦 又想氹我地袋住先

條友咪你啊頭林奠囉

好? 好你老母?
0:5, 好你老母呀!
死八婆, 好你老母!!!

見你老味

死返去捉老鼠啦

收你老母就有 鼠王芬

撥火？葉劉囉

邊到見到好左？ 五大訴求 缺一不可

YOU SCARED??????

邊個反感係咪維尼

收皮啦關你撚事咩，你根本就對政治運動一無所知

而家先開始反感？ 佢地唔係話市民一開始已經反感？因為好多人支持修訂咩

見好？！

e家係軍政府時代喎，阿梁議員你收皮啦

老鼠芬咪個個人囉

老鼠芬：不了 我都係爬入番鼠竇算

見好？我哋有七大訴求啊八婆

你怕就對了

好？邊撚到好？

撥火果件咪就係成日出嚟講野果件警察福利官

五大訴求一樣都無回應過，好條撚

又唔見警犬見好就收？

其實你地要回應訴求 我地先可以見好就收

駁唔到 佢 林鄭 李家超 狗聰 葉劉 假博士
日日撥火

邊撚到好咗呀？

係黑警撥火

五大訴求 缺一不可
香港人 絕不妥協

見好就收？攞著數唔見佢咁講

見好就收
好左係邊撚度
五大訴求冇一個有喎

乜撚嘢初心呀 無一個訴求達到咗呀 你老母閪

邊度好

有撚達到

你都有份撥啦臭閪

梁美芬幾時先死？

又話撐警 唔見你地今日落區理論 出黎呀嗎得把口 消費班狗 唔出黎就唔好話撐警 出黎既話就真係要小心安全了

事件都未解決，收乜？

你建制唔撥火都無咁大件事

老鼠都有資格say?

反修例係已經做到
但係點解政府夠膽漠視民意強行推例
原因係選舉制度嘅不公不義
有零票當選 有隨意DQ
呢D係班政客要反思嘅
又或者佢地根本知道答案但同時係既得利益者所以無動於衷

未就係你撥火囉鼠王芬

等炒車啦

無錯
見好就收
但係而家未見過好
仲愈嚟愈差

好你老母, 冇一樣訴求解決到

邊撚度好

的士佬都唔撚車你啦老鼠仲有面出黎講野？

林奠自焚著緊火 邊個埋去都燒

有見好過？食屎啦

幾時有好過?

好似有個政府高層話會包庇警方，不斷撥火，不如你加入屌佢

[文宣彈藥] 當年巴士阿叔(真香港人)既說話真係好撚正 (大量GIF)

好？
我好你老母啊

林鄭有回應訴求咩我屌你個嘴

咩叫見好就收？有咩好？
我屌你老母

Push

見好就收論
咁算唔算篤灰連登班三毛

見好？

垃圾po

仆街啦你滷味芬
見好就收？收皮都無你份啊

果個咪係你同蔣議員囉，我係你嘅支持者嚟㗎

區選就到了

見好就收
同政府講定警犬講？

見好即收

但。。。有咩咁好？

咪正苦同警犬隊囉

放心wo 區選 立選到時見

鼠王芬下屆選舉就要滅妳呢隻臭老鼠...

好喺邊

屌你咪撥火個個撚樣囉

見好?
邊道好?

好？邊撚度好呀？睇過？屌你老母！

你班撚樣出賣港人果陣有冇見好就收呀？

人送中
錢送中

廢人講廢話

撥火？
佢想講果D又冇number
又唔比委任證人睇嘅
懷疑冒警人士？

幾時有好過？

唔駛質疑啦
你依家咪撥緊火

閪樣芬想出黎做箭靶？

政府修唔到例應見好就收
黑警打份工應該見好就收

垃圾梁美芬

好你老母，一個訴求都無回應

鼠王開始轉口風

梁美芬 想縮，代表咩?
代表我地做岩左，佢地驚。
唔可以比佢停，五大訴求未做到

咪就係你撥火囉,垃圾

好？
你理高官齊齊整整嚟度
啲狗一個都冇受到法律制裁
你同我地講見好就收？
冇嘢啊？

激進行動已開始令市民反感。

呢啲仆街仲停留喺「比咗機會你表達意見啦，仲想點？」（潛台詞：你有你講，我有我想點做就點做；你收聲、唔提出問題，咁呢個世界咪冇問題囉）

見好就收？
乜有好過咩？
五大訴求有邊個成功左？

睇黎佢好驚拖得愈耐愈影響11月選舉

淆底啊鼠王芬

老鼠

撥火果兩個咪賣港鵝同盧偉聰

收皮啦 的士都唔撚車你啊

乜撚嘢叫見好就收？
好條毛 幾大訴求呢

係呀 !依家見好就要收埋你皮

仲有佢自己
臭西老鼠芬

收皮啦梁美芬

邊忽初心達到，連撒回2個字都爭取唔到

鼠黃芬

民賤聯

第一次百萬遊行就行講撒回既話，D人排隊去旅行啦，仲邊有咁多野搞

見好就收 但依家邊到見好

驅散行動又唔見好就收？

幾時有人掉佢入垃圾桶

乜撚都冇袋過，點袋住先？

好乜撚野呀好

講到自己好似有份出黎撐咁

鼠王話你地做得未夠好，唔好收住呀

五項訴求，缺一不可

你未撥火個位囉鼠王芬

見好就收？ 似你班建制派咁係到做戲呀？
你哋係立法會贏到盡喎 話唔傾就唔傾 流會就流會 隻手傘天

I’m Chinese citizen

一日唔撚令你班仆街獻世派選唔到，絕對唔會見好就收。

見好就收

玩泥沙咩on9

撥火嗰個咪盧偉聰囉屌

今次咁都算數,下次黑驚就架重機槍掃了

咁唔怪得佢 相信佢會係焦點

好？邊撚到好？五大訴求回應咗未？屌你老母

死狗屎啦梁美芬

啱呀 見好就收
收你皮呀屌

仲輸緊5:0 點樣好法

好?好喺邊?
林鄭又龜縮左去邊?
一路撥火嗰個都係正苦喎...
老鼠講野真係唔經大腦

咩叫見好就收
五大訴求你一個都無回應過呀

好係邊撚到呀好

你條八婆咪撥火個個囉

嘩 班官縮到入你老母閪到 5個訴 當你撤回計半個 做得4.5... 邊個玩野

有乜好過呀垃圾老鼠芬

你班仆街保皇見好有冇收過啊
死仆街

擔心緊個票倉？

咪你係度撥緊火囉傻閪

你都未撚死點收呀
下屆冇得你做架啦

主流民意支持喎

市民好似唔係咁諗？

見到你個樣 你老公就真係慾火都無曬

我地乜都無贏喎

林奠見好就收啦

當日班支那先搞梁天琦再搞梁游再搞另外幾件，有冇人吠過見好就收？

咪撚衝出黎啦屌

未見好喎 老鼠芬

屌埋你一份都仲得

撥撥撥 撥你老母啊!

都冇好過
收啲乜啊?

未好過

啱啊，咁請問而家好咗喺邊度？

邊撚到好

見好就收皮啦你屌你老母

冇人會選你架喇老鼠芬 番屋企啦屌